{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 나인부띠크호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時に決まっており、チェックアウトは午前11時です。 予約した人数に増員が生じた場合、ペンションに事前にお知らせください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 もしペンションがペットと一緒に泊まることができない場合、入室できず払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 この場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際、施設物を損傷したり紛失したりした場合、宿泊客が責任を負って損害賠償を行うことができます。 客室内でお魚やお肉などを焼いて食べることは禁止されており、個人の調理器具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他のお客様に害を及ぼしかねない無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 予約特典としては、スパ/ジェットがあるメゾネットタイプの一軒家の客室とIPTV/WiFiが提供されます。 プールビラでバーベキューができますが、費用は3万ウォンで、バーベキュー終了時間は10時です。 雨天時は使用できません。 カフェもあり、朝食も提供されています。 朝食付きの商品と含まれていない商品があり、朝食は当日現地にて決済されますと、お一人様8,000ウォンです。 洗濯機と乾燥機は有料で利用でき、駐車も可能です。 電気自動車充電設備も完備されており、海水浴場の近くに位置しています。 周辺には天地淵滝、セヨン橋、チョンバン滝、中文観光団地、サンバン山、ソンアク山、サンバン山炭酸温泉などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時に決まっており、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "増員が生じた場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数に増員が生じた場合、ペンションに事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションがペットと一緒に泊まることができない場合、入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を損傷した場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客が責任を負って損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼いて食べることや喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、スパ/ジェットがあるメゾネットタイプの一軒家の客室とIPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "プールビラでバーベキューができますが、費用は3万ウォンで、バーベキュー終了時間は10時です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "カフェもあり、朝食も提供されています。朝食付きの商品と含まれていない商品があり、朝食は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "洗濯や駐車はできますか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機は有料で利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には天地淵滝、セヨン橋、チョンバン滝、中文観光団地、サンバン山、ソンアク山、サンバン山炭酸温泉などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 484
    }
}